[極重要] 出咗公海要小心俾人帶風向！！

交代遺言：

唔好忘記，Twitter Reddit 任何人都入得。
無咗連仔嘅保護，可以好多三毛風向撚湧入嚟。
無時無刻記住，對住三毛，
你個腦就係最好嘅防具。

最後祝大家 武運昌隆
我哋相約煲底除口罩相見。

光復香港
時代革命

我願榮光歸香港

推